# Docker 

![Снимок экрана от 2023-02-15 23-17-18](https://user-images.githubusercontent.com/75438030/219143512-750f7e30-fddb-41c5-ba6d-4cf5e056c73e.png)


Docker — это популярная и мощная контейнерная технология, которая позволяет разработчикам быстро и легко развертывать приложения и управлять ими в виртуальной среде. Это проект с открытым исходным кодом, который предоставляет платформу для создания, доставки и запуска контейнерных приложений. Docker предоставляет комплексное решение для контейнеризации, позволяющее разработчикам упаковывать свои приложения в изолированные портативные контейнеры и развертывать их в любой среде. Docker также предлагает мощные возможности оркестровки и управления, позволяющие разработчикам легко управлять своими приложениями и масштабировать их. С помощью Docker разработчики могут быстро и легко упаковывать, развертывать и управлять своими приложениями безопасным и надежным способом.

### Запуск

```
git clone https://gitlab.com/alexnet-public/ansible.git
cd ansible
ansible-playbook -i hosts docker/docker.yml
```
